［關公］有野想同PolyU手足講

利申：點都唔割唔督灰唔分化
不完美可接受要改善

收工著住街坊裝經尖東條橋，
想去PolyU睇下咩環境，順手拎D物資去俾手足。

去到見到手足封咗條橋，都寫住紅磡要向右落橋。
橋上面當時有唔少市民行人，咁我去到條橋個陣，PolyU入面嘅手足係喝緊同埋屌鬼咁屌我前面個阿叔，但就咁睇唔知前面個阿叔做過乜，我淨係聽到手足問係咪想召喚神獸，叫佢快撚D走，但個阿叔係無走到嘅。

我見到咁，就停低咗，睇下洗唔洗幫手定幫口。但橋上面嘅手足就拎電筒射我同身邊路過嘅市民，仲喝埋我地成班人，叫快D行，唔好停係橋到，唔好影相，如果唔係，後果自負。我前面有個後生仔諗住裝個頭出去橋邊望下前面咩環境啦，原來橋頂有手足，無啦啦開枝滅火筒向下噴，噴到個後生仔成頭都係，然後就趕鳩人走，唔比人停留。

我知手足好驚有鬼，但你地可以客氣咁請市民離開
我知你地好驚有人影相，但係一個咁公共咁開揚又多人行嘅位置，麻煩試下用其他方法去阻止或者提市民唔好影相。

我地好撚憎黑警無理喝鳩我地
我地好撚憎黑警用電筒照鳩我地
我地好撚憎黑警濫暴

所以，我地自己人對自己人，
更加唔可以做黑警先會做嘅嘢，
大家都係同路人。

如果我有理解錯
麻煩請指正

不過就算點都好
核爆都唔割

推

再推

繼續推

Push

推呀

推呀屌

pull

幫推

唉我都唔想屌 但尋日已經屌完poly仲係咁
幾時知學精呀

pish

你班仆街做到成隻狗咁呼呼喝喝，浪費物資，又捉鬼，國難忠醫尼你就趕人走，肯收手未啊？我知你哋壓力大，精神崩緊，或者好多晚冇訓，唔該休息下冷靜下啦。我識嘅香港人係會讓路比救護車好有禮貌㗎

希望poly 手足可以冷靜下，兩日內已經聽到幾十個指控

mk大學係威啲

大把人ocamp心態 而家打杖呀
成日捉鬼 點解？
因為你班人當去玩 mask都唔戴就咁行來行去 俾人影相呀
去舊can睇下就知幾多人當ocamp玩 仲有狂掉火魔個班人
開頭就話未習慣 返左去幾日 越多人越多物資就越似ocamp似大台 以為自己好威
你地用緊幾多資源你地知唔知呀 幾多人山長水遠拎野入poly 你地d野食點黎架
出面和理塞 旺角手足風險比你地大得多 都係個個自己搞掂咋
俾d覺悟 警覺性好無？

Be humble

雖然好多講中咗心入面嗰幾句
但係唔割呀！不分化！
希望Poly手足快啲重振旗鼓

推推推

屌 有班mk圍爐霸地盤咁 大學唔係俾你哋拎嚟搞山頭主義做山寨班好冇 唔好俾一小攝人影響咗個運動 麻煩霸住理大嘅人反省下你哋嘅做法 仲有好多香港人支持你哋 但你哋唔好做啲嘢出嚟令人對你哋反感

而家唔係搞ocamp呀屌
咪撚用搞ocamp好威威嘅態度去抗爭啦

sorry 手殘唔小心負皮咗你，我係想撳隔離個正評的

屌 又係咁 改善未啊

不割 但真心希望poly手足可以改善下

見到用個泳池來練習 我都唔知講咩好

屌你老母poly成班垃圾， 去撚過你就明入面屌你老母真係我都忍唔撚住 老實講我驚我有一日會衝動斬手足， 真係當正自己大佬對其他人呼呼喝喝

覺得好快會變成咁 好撚戇鳩

理大入面班人 唔該檢點啲 做好啲自己
你哋要拎理大嚟用就唔好喺到破壞理大
更加唔好以為自己做咗軍伐
你哋唔係大台 出面都有好多人努力
唔好霸住個地方當正自己係大佬

嗰啲唔係poly人嘅外來人，更加應該要尊重poly人！

玻璃都俾佢哋扑撚爛埋

Poly手足睇唔好變成自己最討厭既人

埋大仔柒左就認 聽下意見

其實入面有幾多個係poly

再屌自己人，真係會割，你勇唔該打狗，兇自己人做乜撚野？神獸係咁用？當我地係狗？

再係咁，唔改的話，運動遲早輸係啲死mk偽前線

我覺得入面其實好少poly人
利申埋土人

我個fd story話好多外人係咁爆玻璃又亂咁試火魔
我好心痛
我都係poly人

同中大一樣

點都唔割

PolyU 個班都唔知係咩人。 手足唔會係咁。 我以後都唔會去支援poly。 sor9。 帶領我失望

推呀 關公好緊要

啱 指引要清晰

有人話有改善 點知仲係咁

推

點都唔割

休班警

push

推到手足睇到

睇見就把火

屌你老母當玩全部滾出poly

運貨有問題？

蒙曬面都觀察到？

屌 唔想見到poly俾班人搞破壞

咁階級觀念

又外來人又叫人要更尊重poly人！

一開頭又吹雞係咁話人當poly係condom, 到個個拎物資入去幫拖, 依家就當人二等公民, 說話唔係咁講掛

所有人都應該有紀律，冇分poly人外來人，大家都應該互相尊重，何來邊個應該更尊重邊個？

正視問題啦

一袋袋物資係上面
你盲架?

琴日朋友發夢見到理土人爆鎖，唔爆玻璃咁開門WO

Be Humble

希望手足們真係會錫住爆鎖開門拎物資用 唔好下下爆玻璃唔割 需改善